其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（179)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

Btw 求Pokemon Go送禮朋友
每日一次
不帶感情

！撚貓招人！

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

我

Lm

LM

lm

哈

好正

廣告：
唔洗報名費
唔洗導遊費
唔洗附加費
因乜鬼免費
全部係自費

快啲9up 變咗寵物台啦！

突然諗起上次去見到隻貓發情喺度un

冇剪咩？

唔知

好得意只要唔un我腳

寵物台留名

諗返起上年返大陸去小食店食野
食食吓有隻貓仔想爬上櫈同我玩
點知個大陸佬沖過黎一手打走佢
我知有人會唔鐘意
但係我想同佢玩啊

禾影低咗佢un

搵靚女un

唔鍾意都唔使打呀

開左咁多post
祝你地快快搵到Mr.Right

喊左

然後我就冇見過隻貓仔

試過去黑山旅行 突然feel到有野掂我小腿
回頭一望見到隻狗仔好開心申哂脷咁望住我
跟我行咗一段路，但最後我要過馬路啦
佢喺對面馬路個樣好唔開心

我想要Miss

地方的貓狗需要愛

點解

帶佢走

多謝

但係仲未揾到

一嚟驚有病，wikitravel講嘅
二嚟冇啦點帶佢搭飛機

想搵到

其實好難
又要檢疫
又要隔離
又要申請
又要獸醫
又要責任
又要金錢
又要時間
又要耐性
少一樣都唔掂

唔係入嚟話我哋

神呀救救我吧

點解要話你地？每個人都想有人愛，尤其女性（刻板印象覺得），仲係單身，好多原因，有可能真係緣份未到

點先可以揾到

唔好意思，我唔知

春

緣份幾時先到

主動d識男仔啦

如果有嘅都可以等
但what if根本冇

生活圈子冇
得返上網識
但又冇人理

爛賭吸毒做情婦 浪女重生賣滷味

失足少女 而家都準備儲錢同男朋友結婚

and you are just sitting here...

I know that feel

唉屌
講樣 cat girl 都會有呀Ken
講歷史 鄧欣儀都會有小李
講格 幾港女脾氣幾臭都會有人埋單

所以好難歸咎落一個原因
而係我呢個垃圾combination導致冇囝

識同鐘意兩樣野

肥牛沒我份 金菇當做例行 我吃了山根

我不要食貢丸 不要雲吞 鮮冬菇充當替身

都係未搵到x2

...好重負能量
根本唔知自己衰乜 可以點改變
裹足不前咁

依然未搵到x3

有上網識
但唔知係咪識既條件太好都唔so禾
Or 拒絕禾

仲係未搵到x4

問題係已經好努力去改變改善自己
但都係唔夠咁

完全唔明ken同catgirl呢個組合
睇佢啲片 ken係佢隻狗咁

咩條件？

愈黎愈多新會然

外表易搞 識唔到人都幾大鑊

根本無人

圈子依樣野真係好難搞

又唔係唔知自己衰咩嘅
例如樣體重 但係除非整容咖啫，好難改到好多，體重又唔係去到痴肥，就算比我減到2，30磅，都只係一個普通香港女仔，唔會因此突出咗

性格諗法又好難改
毒開，叫我周圍social都做唔到啦
負能量又係，唔通人地叫你正面啲就正面到咩

圈子係唯一可以控制到多少少嘅 但又實在冇人對我有性趣

結論人生已完

有時可能唔係自己唔好
係遇唔到一個覺得自己好嘅人

宣傳下

專業人士咁囉
樣唔差（都唔算係好靚仔）

唔怪得

好想知點解覺得我唔夠好
深夜放負

咁就難搞d

可能佢地太多選擇

利申:9up
唔覺得聽落幾有道理咩

係你覺得自己唔夠好
定人地真開到聲話唔岩

你只係唔係個個人~

可能又係冇feel
我都撚緊點解有啲人會有feel有啲冇
諗哂啲客觀條件發現唔關客觀條件事

個fd屌那星 都唔知係咪去 我聽日單機都似

毒開

單機都無所謂啦

係因為條件問題所以唔係果個人?

又未必
唔夾就係唔夾，唔關樣呀background 事

所以快啲相認巴打

如果人地真係好多choice 就。。。咪咁囉

莊我囉

在在你聽日會唔會去

睇個人佢好睇條件定好睇感覺

我會 好似好刺激咁

去乜野？

好想目睹

聽日記得live

你試下李澤楷公開招親
大把女爭住話同佢好撚夾

可能男仔30碎同女仔30碎既market size差太遠

呢個po似層相識

我仔黎 真心咩

嗰啲唔叫女
叫雞

老實講
正常港女都已經有人埋身

書展

30歲 毒撚 無樣 無錢 都係無market

專業人士大把貨係手
上網識都係玩玩吓多

英國王妃咪又係一隻雞 睇開d 啦

唔會

Together
最多我扣住個笑哈哈響心口

又正常

其實都唔係好專業
可能我專過佢

單機未可以大聲啲

專業毒撚員

你對書無性趣？

究竟我有幾唔正常

如果後生 又有d錢 有d時間 樣又唔差
係大把market

25同我同年喎

我唔想上youtube比人當痴線

FujallccoalncjlqnBsjbaba
Lm

禾都係

男仔30就後生
女仔30就老姑婆

我都試過
有個女性朋友都幾主動搵我
但係真係可以對住佢都想法都冇
有時仲覺得佢幾煩
但係嗰時我都好想拍拖

wu g

天滅中共 連登巴絲賜我力量

對咁逼既地方無性趣

一齊jump啦
我下個月生日
唔想再面對呢個世界
既然呢個世界對我咁

I know that feel bro

佢係咁追問你呀

唔啱就係唔啱冇辦法

Ifc排隊

所以我選擇上午 應該無咁多人掛 動漫節我一定唔去

有keep 就後生
有d fd 都開始暴肥。。。

阿大學籃球校隊只存在於照片中

唔係 我咁岩見到姐 對唔住 我收收聲先

係咪老人家有優先跳

一齊嚟叫春！

利申:過咗25

要買書平時買就算

星期日點都多人

Agger
同埋宜家用kindle多

先到先jump

係
而通常又好犯賤咁對啲唔係好理我嘅人有感覺

wug好興奮喔

全香港幾千個好似我依啲專業人士
有鬼用咩
精神有問題都考得到

有d 女真係倒追你都唔會考慮
平時麻麻煩煩 香港閪客款
又污糟 硬係有陣奇奇怪怪ge 味

相愛很難

我帶領隊證

咁多囡追

去邊?

敬下老ok?

好犯賤

利申:禾都係

但閪港女又有market喎
Btw污糟有味

真毒撚杯葛動物節是指定動作吧

等咗陣先啦
好難刷到更好首抽咖！

關愛jump

mo 舉個例姐

豬展

可能佢係我朋友個ex
但係個女佢唔知我同佢個ex(男）
都幾熟吓

真係好恐怖

比你match

唔知點解
法國我嘅揀偶條件好似係要嗰個人唔中意我咁

朋友嘅ex

前世踩親月老條尾

可唔可以講我知仲要等幾耐
如果真係我呢世都無既就同我講
我就唔洗再有false hope啊

本身諗星期六 係佢話日 然後到依家都未約實我時間 嬲嬲地自己去行 睇下有咩珍奇書

又話訓

動漫先多真毒喎

越得唔到越想得到

咁大鑊

番工地鐵見唔少 但我無咁好精神睇 chokchok下頸都斷

禾覺得女追男已經好勇敢

睇到今個星期六晚大家咁活躍 好感動

直接當無
如果有咪好開心

無興趣真係唔好搞
玩鳩自己

Me會暈車浪不了

禾都出左成日街
而家先返緊屋企

連朋友都好難識

星期六日去書展簡直係自殺式行為

屋企無位擺書

睇你肯放幾多%既自己出黎啦

貢係咪唔洗再努力

實係出左pool 果d 扑完野係床玩手機

放左100%後發覺好hurt

唔係
係性格比較自我
其他都ok

時間 方法 份工太困身 好惡搞

一定同女出既咩

打工仔無計

射個靚波

邊方面先

咁係唔岩你姐個人

春春

有個中同 臭檔 無波 又唔好脾氣 更加唔係靚
偏偏就嫁入豪門

放棄自己mode

所以我好佩服班人 到底點可以咁搖情況下睇書 我寧願開個冷氣 飲啖可樂做肥仔睇書

貢要幾時先搵到對的人
下下100%地hurt好難攪

識人...扮靚啊貢

港女易識有錢人

我唔想比人抽起黎屌打 加上我太忙無可能隨便射到 一射就好獲

又諗起啲濕鳩歌詞

有囡巴

禾以前都係咁 責任感太重

都好耐無聯絡 見人地而家咁幸福
縮埋一二便繼續發放負能量好過啦

我地三個都係

無人知
人地都可能比100個人hurt 過/hurt 過一百個人先識到當時果個呢

好肚餓啊頂
夜晚食間19 cafe d野勁細碟又唔係好好食
好伏

係！
唔洗嫁入豪門
有啲中學笑嘅人(肥婆/格好有問題)咪又係有囝

望多幾隻字都辛苦
不過啲人唔會暈車浪既話係完全矛問題

差隻腳就夠一檯

中學後無睇過書

組返個犯賤團

普通都算
識左十年

對嫁入豪門無興趣

Lala 不怕慶祝

因為我成個星期要出job fair一唔出 做report同事就大撚獲 佢要上午做哂全日先做得完既report 下午就go 我會極內疚 加上同事真係好夾好好 唔想累街坊

屌我要仔唔係要人養 淨係要人陪咋

不過佢地都係薄身書 我果d厚到拎上手一陣就攰 你睇咩類型書

我地呢度好多

諗起喜劇之王

好出奇呀

姐姐我都唔介意

我份工直頭連人都唔係香港🤦🏻‍♂️

好多咩

巴打在哪

你巴打呀

仔

多又點呀

即刻諗起 惡毒奶奶大戰野蠻師奶

冇個睇得上我呀

長途車坐得多
習慣習慣便好了

你自貼一定大把

我會覺得好奇怪

見都見過啦

有岩就會買
薄厚都唔會拎出街

唔會㗎 真係體質嚟

禾新人

你想要冰個

俾個名嚟

係呀.. 你係咪絲先
根據上文下理似係

好撚小氣
比個fd知到左仲時不時串鳩我

有啱啱怕講喎

最鍾意新人

Match

點燈

牙左hey0是不對的

一齊咗串得仲勁

巧
我地要做到 犯中有賤賤中有犯

剛牙

牙怪

我問下姐貢大反應既你 邊個姐

心跳了！

有冇邊個你睇啱？

大家繼續認真討論

sheshe

整頓風氣

心跳停頓了！

Btw

冇人睇得上me

利申:非les

我話個男
條女聽我提親個男都發脾氣

我知錯了
以 後 唔會唔hey0 大 家

禾覺得...
呢2方面努力咗
最後得益都係自己

所以真係不了

200！clear 冇反應
250！clear 冇反應
300！clear 冇反應
330！clear 冇反應
360！clear 冇反應

去啦！比卡超
快啲用 十萬伏特！

我就月頭月尾

我覺得成世仔最叻今次

唔係 係唯獨你是不可取締

終於沖完涼 c服哂

揾個囝囝哄埋嚟 即刻心跳288

葉獅虎：
力出十成
自留三分
否則未傷人先傷已

巴打係邊行

咩事

八兩金

仔仔黎啦

死先

仔仔死左圖
補返

不行不行 太高汁心跳太快

你就好

八兩仔
Ok?

Mj 咁嘅樣

凡事唔好去咁盡

關我事?

原來搞電影既

禾都唔知自己係唱歌定係最雞難配腳

有特色

我話it姐

嚇屎人

都唔一定既
有時全力投入都算係對自己既commitment
不過都會跌得痛就真既

action and reaction

搵兩餐姐

利伸巴，都試過用apps,但見個個都大學畢業/事業ok,怕怕，最少覺得唔會睇上我

深宵留名
睇劇睇到頭痛

誰還喜歡我 我這種無賴

岩岩睇完宅男腐女戀愛真難，唔錯，可惜入面角色高大靚仔，我肥毒宅

為何

所以都係的起心肝出去識算數
用app浪費時間
自已又唔係好

一齊頭痛🤘🏻

諗諗下自己都係算,覺得自己一個仲好,唔單身都單身左咁耐
但都想其他人幸幸福福有拖拍

無女呀

咁夜 操完女？

矛人

早

大家放假都咁早

冇訓

好想飲茶

要一大班先叫到多野食

開團吧

又緣份計劃

比你match春

小學果時好鐘意苦口良藥依首歌

同老竇老母飲緊

我都係
係咪電劇歌黎

情牽百子櫃

果然係25up巴打

依家都仲識唱

咁早

係呀

我都要

早晨

有女操仲上黎

早晨lm

蟲蟲

莊晏啲既飲茶

剛妹豬

晨操緊

Cfu行程真係好緊密

帽帽

今朝已練完波

又去做下運動

老母成日迫人食野 想清減d 都唔得
老母成日係垃圾筒執野番來都算
阿妹又會買番來擺過期
有罐鵝肝醬擺左係度過期又聽掉

早晏

晨

有鵝肝醬

我中學陣俾老母質野食質到消化不良都試過
以家食飽就停了
由得佢話我食剩

又過細個食都無得食

會場鳥

追live

舉緊重？

抱起了幾千攝氏陽光

留下餐
日日食咁多唔係辦法
一肥毀所有呀

垃圾湯底

要戒食咁多

最尾果句

又唔可以講一肥毀所有
但通常唔會肥係個波度。。。

我通常係屋企食得好節制,
戒零食.
quota 留翻出街食好西

肥就肥腩先,
瘦就瘦胸先.

很想結局完美

肥仔只會肥在波

食完飯入場去書展做運動

大比數

因為受唔到太辣
同埋麻辣根本麻到食唔到味

去舉重

咁下次再食麻

食完噴火

舉緊
第二課了

我慢遊一樓 一樓一半都未行完

8-10練波
12-1415 gym
健康人生

睇錯慢遊一樓一

多唔多人

一星期減十磅不是夢

Me too

瞓醒流名

日日放假就得

巴撚閉

你健康人生巴閉啲

無去行山咩

你返工日子都做兩三個鐘

但瘦唔到十磅

好撚多 見到洪永城

合照

行完了琴日
今日休息

成個山頭都係人

冇呀，琴日個度廿個都冇

山系女

只係山系毒撚

又扮毒撚

好多女行山

諗起之前同高登D人行山 D人著牛仔褲

真毒不行山

依到個個都扮

得我真毒

有問題?

SLIM FIT牛 黑色裇衫 尖頭皮鞋 冇問題既

敦倫金sell屎?

我係真毒

上山抖氣都唔得

震驚十三億人

我巴

打鳩你

同山系巴match

Wow match!

食完飯
入場
正

唔要男人

咪到女

望到都飽

豬扒好正咁

Cow唔到 冇女受溝

我對明星無性趣 望左眼就走 我仲有好多未行

洪永城成日見到

行到好似吳剛cfu咁

嗚枝

準備好 我準備出去一樓上三樓

hi 雞巴

我見到你

又唔洗咁 禾表示好緊張

相認一刻

烏豬真係好烏

相認

佢果個咩鬼野佛教坊好q長

等你好耐啦

即刻除褲

等睇上A1

上C1威啲

我呢啲柒頭就費事出黎獻醜喇

我鼠左去隔離

點解咁講呀

痴線架
星期日老細仲會打來講公事

Cut 佢線
我方加

點解我會番份咁撚癲ge 工

基本
最叻講 你份糧包埋架

我去樓下做看更算
起碼收工就係收工

唔聽佢會wtsapp嫁啦

重點： 佢自己都放大假一家大細去左旅行

太天真啦
你以為咁易cut到有線

佢係腦細丫嘛

怪唔之得公司有d 叔叔做到喊。。。

做到真係想屎

件事好重要咩？

我諗如果我唔係因為兩次都做到公司執7 搞到心理質素 遠超一般打工仔
我諗我都quit 7左

我完全都唔敢想像我地幾個唔撈之後老細 點請d 後生少少ge 來捱

佢覺得重要掛。。。
今日大陸調休 佢想我拿拿林搵個客confirm ...

冇架啡飲行步路都行唔到

我係客我會想屌9你公司
放假都揾我

未上電?

頭好痛

我一日要飲3杯

飲咁多唔得喎 上癮咁

其實個客個head 都放緊假

不過我公司對果班鬼佬真係痴線嫁
勤力到

今日偷懶只係尖左9個字
瞓晏覺瞓耐左

好愛陣味 正啡仲正

廢老

咁就唔好搞9人啦
煩到咁我係客都唔想理你
同埋俾人個感覺好似冇左佢地唔得咁

唔飲咖啡....覺得太苦
人生係咪少好多樂趣

的確係
成日滾搞個客執手尾
呢間公司有樣野好能人所不能
d 大客自己係外國有廠 好多野都可以做到能人所不能

印錯野 pack 錯野 pack 漏野
補番俾個客自己執手尾

就係負撚先愛苦
苦盡甘來

琴日唔記得去康文執雞

我第二句能。。。 係多9餘
星期日番工番到痴左線

唉 第時都係租個檔口仔賣面包算

仲要執手尾

hi 牙雨

癮已上

腳痛行左3個鐘

試過細個飲雀巢咖啡之後坐車暈車浪
自此有陰影

下星期!

我覺得係架車問題

正呀

地鐵真係好訓

不過都唔特別鐘意苦
捱唔到苦既小朋友

咁早去LKF

雀巢都苦

搵人俾啲田你
再唔係就飲latte或者flat white

唔好咁啦

有食唔食

Hihi

巧似要8月先有

Agger jerjer

好眼訓

係出邊了，好熱

流哂汗

去左山上面 濕晒

邊個山
我係平地都濕哂

花生

格仔山 諗緊等唔等sunset
曬到豬咁

同女女睇日落

伍姑娘

以前啟德用黎睇降落果座 ？

Cfu

識挽

好似係？唔識歷史

點呀大宇

在啟德機場仍然營運的年代，格仔山是13跑道降落航道必經之地。啟德機場的儀標導航系統把飛機引導至此小山丘，再由機師把飛機轉向進行目視降落。由於需引導機師把飛機在正確航道飛行，小山丘塗上紅白相間的格子圖案，並設有導航燈及無線電導航設備。鮮明的紅白相間的圖案，使香港人把這座小山丘稱為格仔山。

去養蚊

我仲係一樓行緊

互餵

有冇相認

禾出現了

牙支
出pool未

點會有

咁就上多啲來

牙支

禾行完了

今日你地集體去書展

矛相認到任何人

搞錯 想睇

屌仆街我企咗十分鐘都見我唔到
存在感低到咁

企係邊

我仲帶左領隊證

巴士站
總站
個巴士佬都可以唔開門俾我嘟
定係其實成條街都冇人見到me

原來今日豬𦟌谷聚

透明人間

投訴佢

真係嬲到仆街！！！！ 大佬總站都唔開口
睇住佢開後門慢慢整野 以為等夠鐘先開
屌佢！！！夠鐘開車冇開過前門呀！仆街！！！
好撚嬲！

係咪我戴咗頂隱形帽識隱形

唔係帶_帽咪好囉

好慘

下次著啲鮮色衫
笑左

攰

油雞

你又去咩原來

想相認

個個都去書展

我無去

想買broad 驚

你返工好慘

買啦

好在聽日唔使返 又可以食榴槤麥旋風

off?

係

唔理啦 send 左email 柒就 炒我呀笨

係呀 臨時決定

禾原本都想但太多人

SD左就得啦

冇定放

唔算多人

唔搵me

攝時間
水魚
傻仔

16號x人

真係?
好唔想咁諗佢

星期六真毒留名

+1

老實講
事實係難聽

+2

+3

其實係唔想咁諗佢
因為覺得佢唔應該係咁衰
你明唔明我意思?

+4

+5

＋6

明
你唔想相信姐
咁你試多次

+7

+8

正

+9

+10

呢條友一早block左

不能只有我看到

以上全部偽毒

真毒在

完

諗住幾時開返場楝篤笑

真毒 自己單機全日

人呢！！！

依個真係唔好飲

多謝試毒

有線

多女搵你 又比女唔搵你

ok等你

乛幾好食

聽日又星期一啦

搵到工啦？

自
睇到了

春! 邊度學日文好?

出左名唔好唔識人

春出黎答啦

我呢啲入門

cat girl

咁早？

早睡早起身體好

煩煩

wug

烏豬今日幾點走

禾有

藉著兩點說愛你

雞ken! 係雞ken!

抽花

Ling Ling

又要番工

如果唔係我趕住走 我會想搵你地 全程我比人催快走 如果唔係我實留耐d

你朋友催你？

好撚攰啊

唔好狗衝

花生兄

嗨山系巴

你係咪認錯人

洗版乜都睇唔到
冇上水幾日老人痴呆發作

我唔係山系人

又做占？

仲未返到屋企

對唔治
切腹

湯都飲完

涼都沖埋

床都碌上埋

冇咁嚴重

摘哂樓上班hihi名

典解要咁

敷完mask了

你識條鐵

吹緊頭了

合埋眼了

打完j了

唔識咪問

春! 有野問

係 請問

問啦

唔想訓 睇下戲先

你地巴撚閉

邊間學架文好

問左喇

禾n5辣殺嚟
覺得日經麻麻，教得慢

聽某會然講第一好似唔錯

你有後勁仲巴閉

禾咩都唔識
google下第一先

之前睇都係見d 人介紹第一

禾都係廢j
學唔識

過左十二點我收手了

要摘名啦

有水抽怕嗟摘名

隊友wo

喂！過左十二點啦

冰個話過咗12要收手

學完可以唔使等翻譯

你改名做抽水缸啦

但矛嗌d24
禾都係退下先

我都係咁撚但條路好長

來日方長 睇住黎

好難忍

又有新名

睇多啲日劇

係啊 就係本身約果個

結果是咪冇人相認過

時差

趕住去看邊

都係出街咁姐

以後既禁字除左正正常常外，仲有後勁

唔俾講正正常常

唔俾講唔辣

禾唔講大話

以後邊個講正正常常就摘名置頂

善意的謊言

禾哋下個月食辣嘢

笑咩

人地大明星黎
笑你咪笑你囉

咩料

禾錯
大明星可摸以幫禾簽名

禾都唔G

上電視

禾哋會支持你㗎

Hi wug

都唔似

笑屎我

笑笑笑

開心便好

呼~🌬

星期一

頹

跳高d

又有得返工喇

又有得番五日

各位早晨

早晨 又要開工

kai jump

要感恩

早晨
超眼瞓

屌佢老尾今日咁多人搭鐵嘅

始終都係無辦法早好多出門口

搬遠d就得

幾時有少人過

覺sir

已經好遠
車程一個鐘

禾都是咁上下

廿分鐘內
不過都係好累

食屎

其實就算住樓下都係一樣咁攰

15分鐘內

早啊

早啊成sir

遲d應該可以10個字內

（廣告）

又可以瘋狂食雞

100清

搬屋定轉site

藍面卡比

派左膠

係特別多呀

見到人ig post 北角站盛況

同平時差唔多啫

試過可以行返工
日日七點幾醒喺外面食埋碗烏冬先返都仲得

食唔多g會唔會大波

今日？

唔是呀
我由紅色站已經等兩班車
橙色站又排到滿溈

d24推出空前盛況

禾北角站啵
唔覺好多人

又番工

轉site

long time no seed

是咪因爲你可以遲返工

今日休息下先

官員特別通道

各位早
巧眼瞓

可能禾喺車尾唔覺

包咗成卡車

星期一係特別多人

剛牙
爭你53

牙叔

我都想拎AL

去npgo模範邨果個出口真係逼到黐線
兩個幾字都未上到地面

阿春

牙春先有嘅待遇

唔怪得你地咁迫

禾都巧眼瞓

唔驚
本身肥仔波

Chow到牙春牌
無憾

會升級

好員工週一上線

要食多啲

抄到牙剛牌
可以del哂其他contact了

加埋按摩

1仔
係咪要連返啦

好員工喺度

在在

鹽濕囝大師兄返黎啦

在清

等睇「好然工」8月表演

3仔

係

正想話今日係咪入球

2仔

剛剛

巧員工清

男d
我不入球的

廢老子

亂講

橙但你8月就開心啦

牙拎好似真係冇射過波
同牙春一樣

無離開過

先入地獄

真。好員工

好員工

幾時有得睇故

人唔笑

淫嬸

結婚啦你地個

已經嫁咗比份工

仲有矛飛買

新會然意見最中立

呢d咁既野留返同你ic講

已被拒

好員工三個字真係好笑過黃子華

新一代笑匠

想離婚

Me帶起呢個風潮引導大家ok?

新會然典解識笑

忽然覺得你有d慘

大家唔好恰在CFU了

新弟子

好眼訓
好似回到返中學爆肝果時

中學都要爆肝

老細仲記住上個禮拜五既仇

返工返到狗慘定hey0慘

已經唔記得星期五咩事了

夜訓-返學訓六堂-食飯打波-訓多一堂-放學-打波打到七點-食飯-打機到2點幾-夜訓

好似係唔知sd email定點
之後俾老細照肺

Cls此post人話

咩都唔理
照send

咸未

Hey0是不對的

why not both

Hey0慘1mm咁多

好似攰一日補幾日都補唔到了
係咪老了

死啦 覺得自己中學哂左六年添

dse

hello

又空降左個叔叔黎做狗主

留班

又收land

唔認都唔得

惡勢力好大

盲腸

禾無講咩事呀
就係我阻住老闆放工
比佢diu

幻覺
因為你日日都攰緊

年輕真好

真
同埋個心態都真係老
好想成日去休息
做返D自己想做既事
但係因為身邊既事搞到自己好似做唔到咁

好後生

禾00后

阻人收工真係猶如殺人父母

老細 : 我比錢你學野 我咪係你父母

nth 同期

毒撚收工無野做，成日遲收工

個橙碌左入黎

00後中學生活好似好荒淫

我毒撚都要準時收工
要訓

無野做都唔會想留係公司

睇錯，以為你話自己中學生活好荒淫

禾cfu既朋友仔

有時廢事收工同人逼，遲個幾鐘先走

佢係。佢男d黎

真毒收工唔可以逗留響街要立即返屋企先真
偽毒100spotted

同涼宮春日過住荒淫既腦補生活

公司free, 又靜, 會留係到上多陣網

交際花00